點解麥記播啲歌咁難聽

最近成日聽到男女合唱歌 好難聽
成日what do you say hey....

因為環球唔知做咩痴左線，捧隊九唔搭八、冇實力、冇樣嘅組合，
而你呢首歌就係呢隊濕鳩組合唱，
加上環球同麥記有合作，環球提供歌比麥記播
所以你就聽到呢首垃圾

咩歌黎 想睇下佢地咩樣

offical mv

但係佢地嘅live先係最經典最恐怖

Flying by~

之前有人插Yan Ting首愛與罪

但點解老麥會播LEMON 個首歌

檸檬宣傳特登搵m記傾啩

成日聽錯 廢閪～

睇到打冷震

因為佢唔想人係到霸住個位訓覺

終於知點解

呢首幾正喎 不過yanting唱得唔好姐

仲有首好似係謝霆鋒 要告別理想怎算活過

呢首幾好聽

聽太多次聽到厭左

我覺得國話版 好聽d

有火 我覺得幾好聽
仲有Aga首無期

依首正野黎喎 係之前播得太多 有啲煩

廢撚事你坐甘耐l0r

無期係幾好聽 Aga

初初聽以為係個盧冠廷唱

播番AGA咪幾好

我屌 Halloween咩 出到黎嚇撚死人 仲差d走音